[我地自己整左隻驚] 放左LINK啦

多謝大家支持，上個Post柒左，個標題誤導左大家，同埋漏曬D Link，開個新Post補翻D Link
Link：

FB：
IG:
Kickstarter：

大家好，我地係本地遊戲開發公司Toward games，由三個九十後前/現任Creative Media學生組成，我地既目標係製作出可以衝出香港，面向國際既遊戲。日前我地參加左動漫節既原創遊戲展，所以有行過既巴打都可能會經過望到。

係前幾日我地亦都將依個遊戲放左上Kickstarter，希望可以用籌得既錢黎加入更多我地原先想做既要素，例如係更好既聲音畫面同埋香港既地圖。不過值得一提既係，就算籌唔到既話其實我地都會照樣係年尾放上steam行early access，同埋經過半年以上既開發時間，有不少既功能我地都已經開發左。

我地現時都係半職工作（半日係各自公司工作，夜晚翻到屋企就繼續整game），只係憑著一點點既熱血支持落去。 如果我地可以眾籌成功，我地就可以全職工作，投身落去整game，創造更好遊戲體驗。

如果大家有咩意見或者問題，都歡迎大家留言提出，甚至係動漫節過黎搵我地傾下計。

遊戲簡介

Raid of Regions是一款二十人混戰的射擊遊戲，玩家們會被分成五隊。除了需要應付與敵隊的戰鬥外，同時需要面對來自AI敵人的威脅。

我們認為現時絕大部份的大逃殺類遊戲，都太側重於運氣成份。例如隨機散落的武器和道具，以及無法預測的電圈收窄。這些因素雖然是為了讓遊戲變得多變而存在，但在競技類遊戲上看來，這明顯不是一個公平的設計。

所以為了避免讓遊戲因為固定規律而變得單調，我們並不是將運氣及隨機性抹除。而是反其道而行，設計了「情報戰」這種玩法，令玩家可以將這些不穩定的隨機性變得明朗化。

除了透過擊殺所有敵人獲得勝利以外，玩家亦可以選擇達成另一個勝利條件取勝。在遊戲的過程中，場上每隔一段時間後會在地圖上隨機生成出通關道具，並且會在出現時公告予所有玩家。只要集得兩個並逃出戰區即可獲勝。若以食雞類遊戲作比喻，這就是我們的「縮圈」。用作引導玩家集中到同一區域。

如上所述，我們希望玩家能夠將隨機性變得明朗化。故此，玩家將會可以使用從遊戲中擊殺AI敵人及玩家的資源點數來換取「資訊情報」。例如正正就是通關道具的生成位置、又抑或是敵隊成員的所在位置等等。從而幫助玩家掌握局勢，甚至化為優勢，令遊戲變得更能具策略性。

除了「情報戰」的玩法以外，我們亦借鑒了在其他遊戲中令人津津樂道的道具及技能，在設定上我們將其稱為「贊助道具」。讓遊戲不再單單只以射擊技術為主，而是可以使用道具來配合，製定更多戰術。

所以簡單黎講，情報戰會係戰略層面既玩法，而使用戰術道具就可以提供更多戰術上既選項，最後再以射擊技術黎執行計劃。

如果要以最簡短既方式去比喻，就係可以想像成係一隻有得比人更早知；而且會要鬥快知個圈縮係邊既大逃殺。

最後想補充一句，我地都自知依部作品的確係有多款遊戲既影子。不過偏偏就係無一款將好要素集結再配上改良玩法既大逃殺出現。但要覺得係變種雞都係人之常情。

上個Post主要既 Q&A

Q：要情報戰都唔一定要跟pubg個形式去玩，你玩情報戰不如整隻戰爭game出黎，一樣分幾隊，係城市入面打，整大個城市，你淨係攞旺角黎做地圖都夠玩 ，之後係入面開戰會唔會更好呢？個啲規則玩法就由你地去詳細搞

A：其實你講緊既野就係Exactly就係我地做緊既野

本身我地都係做城市場景，但資源所限我地放棄左，轉做鄉郊地圖

我地整依隻Game既出發點的確係因為覺得食雞太講運氣，
於是我地就開始諗有冇可能設計到一個可以掌握到隨機結果既遊戲

我地開始做既時候個玩法已經完全唔同，遊戲入面亦都有重生同購買裝備等系統，
所以根本已經係另一個遊戲模式

開Post既時候，我地只係想用「食雞」依個名同我地既出發點黎做宣傳

Q：咁樣唔係仲運氣咩
可能行兩步下個街已經有個通關道具
打都唔洗打

A：可能上面講得唔係好清楚，其實地圖會有這約莫20個地點會有可能出現通關道具。當一場會生成5個，每隔一段時間生成，係依段間隔時間，你可以賺取資源取得下個生成通關道具既實際位置。的確運氣依然係度，但換句話說，依家可以比你做D野黎知道隨機既結果再做準備。

係個道具出現前一段時間已經會通知曬全部玩家道具生成既位置，只係得到情報既隊伍會更早知

Q：場場啲位都一樣咁有咩好玩, 啲高手實霸哂靚位

A：20個位係一樣，但每一場隨機係20個位度揀出5個。高手霸靚位只會係發生佢比人早知道個位係邊度，依個鬥早知道都係一種玩法。變相即使唔係高手，你比佢早知都可以做先準備。而且你都可以選擇係知道下下個通關道具，避開係下一次同高手打

Q：死左會有重生系統？
A：其實我地有個叫做信標既系統，每個玩家一開始會攜帶兩個。而且玩家其實都唔洗執槍，而係買槍。當玩家擊殺敵人，同埋完成某D條件都會得到資源，用黎買情報同埋武器。依個信標要放係地下用，用既時候就會變成call H.Q. airdrop，係附近既人都會見到。而依個信標亦會留低係原地，作為重生點。但係都會有機會比人獲取情報/搵出黎打爆。

而且武器同重生都係所有玩家一齊share，即係如果H.Q.得2支M4賣就成個場只會最多得2支。所以你要諗買槍先定情報先。

香港野 先支持

支持

但有陰影 啲小型online一過幾年就冇曬人玩 load入房load兩個鐘都未開到場玩
希望樓主係marketing同可持續性嗰方面下多啲功夫

lm

in hongkong we trust !!!!!!!!

唔識game 嘢但係你真係好有心有實踐 正評係俾你個心

我都想做一個十年、二十年、三十年嘅死忠玩家

緊係支持返本土野啦 加油！

我地好注重成個玩家群，我地作為Gamer都明白依樣野好重要

多謝你既支持

支持，唔好理d on9 仔
乜柒都話抄痴撚線，fps 係咁上下架啦屌有一兩個feature 就已經可以拎到隻game 好唔同
留名待買

$100嗰個including early access digital copy，咁正式發佈有冇得玩？？

Sorry學生哥依家即刻拎得出來100蚊左右

留名

lm

買early access版本就可以有埋正式版

加油

又一城呢類密封場景
但係又夠大隨時畀Sniper 偷襲嘅地圖應該好正

你整完demo 其實大可以問吓有冇brand sponsor 你添
例如果堆名店肯科水, 間舖就變防彈玻璃
否則會畀人打到啲嘢爛哂

幾時有得玩？

感覺上好需要合作性同溝通,有少少hardcore
同街埸人夾打人地5fd會有好大差距

Squad?乜柒都無靠你地自己溝通

支持 lm
樓主加油 殺出國際

支持本土嘢

呢點我地都有諗過，到時4排就會對翻4排 。

希望樓主整多啲本土地圖，為港爭光

多謝支持。

唔好放棄啊香港人

第4張咩黎？第1人身搖控炸爆？ 好有趣

中環大戰

個標題始終唔太好 唔吸引

我覺得係間屋scan個到係scan到個人既熱影像會好d
就咁show個point好無意思

lm 支持

我地籌到個目標就一定會整 就算籌唔到，如果夠人力物力都會試下，因為其實我地都好想整

我地係再早期D既時候其實都係用類似紅色熱影既方法做。我地預計兩種都會有，只係Point果種會比較CD或Recharge快。因為熱影會長期Track住，所以要平衡下。

支持

本土嘢
留名支持

既然個scan係藍色
整到藍色同多返少少detail
好似未來感重d

整公屋居屋呢啲屋邨應該易啲又有特色，政府又有公開圖則嗰啲

或啫區地標，大埔中心、大角咀街市呢啲

中環嗰啲冇Ubisoft studio都唔知整唔整到

因為舊版本用左橙色
我地會留意下，多謝你意見

加油
真心覺得藍色影像既話會襯返個scanning隻色
靚同未來FEEL好多，睇完trailer都覺得隻game 入面D軍事科技係未來向唔係現實向

Down唔到個試玩版

再試下，啱啱好似Set錯野

同埋依個係練習場模式, 係用黎試下個射擊感

我地既風格係貼近現實既近未來

面向國際 好似大陸先咁講

幫推

最緊要加多啲Game mode，搶旗又好裝C4又好
純BR已經玩到令人想嘔

支持本土驚

你整個特首踎響政總頂樓
樓下有老解重兵駐守

限入100 玩家 vs 10,000AI
鬥快隊冧個特首夠好玩啦

動漫節到有人問起

我地既AI係機械黎

有d似ghost recon 可以參考下個風格

支持本土野

推

開槍可唔可以似1.6咁？
玩pubg同其他槍game都覺得怪怪地咁

試左陣demo
right click瞄準好慢
鐵絲網射唔穿(pubg比人屌左成年先識改)

好似幾正

鐵絲網其實已經係最新版更新左，ADS方面我地會再調整下，目前都收到唔少依方面既意見

贊助道具係咪要課金先有?

LM支持本土GAME

遊戲並唔係Pay to win的，所有贊助道具都係可以打返黎既game錢解鎖，唔會迫你課金。課金只會係外觀道具或用黎加速unlock既進度。

贊助道具並唔係贊助我地，而係就好似某位巴打問到過係咪即係好似hunger game咁（抱歉當時太忙覆唔切 ）。係我地遊戲既設定上，玩家既身份其實係被僱用既Agent要執行任務，所以就有贊助道具比佢帶入場

支持本土

用 Unreal engine 可以出埋 macOS version?

理論上可以，但我地要測試一下其他技術既兼容問題。如果出到既話基本上會出。

加油

師弟妹加油

多謝師姐

confirm 有 macOS version 即課大金，thanks

我地依幾日會研究下有無依個可能先再確定到，因為唔想順口開河收左錢先再諗點解決但又做唔到要退錢。所以我地會儘快測試下再話你知，請密切留意我地既消息

好似幾高質 推

食咩藥先可以跳到成層樓咁高

果個係勾繩黎

其實佢係飛射左飛索上牆拉佢上去，但張圖當時個版本bug左。變成係腳度射出去 可能太細睇唔到

慢左啦你，我覆你又覆

g持

會唔會加多啲customize 嘅要素？

可以著唔同嘅衫，頭盔之類？

會有的 計劃係分成頭身兩部份，可以自由組合。

留名 返到屋企先睇

射擊game最重要fps

雖然暫時未肯定到配置要求係幾多，但我地會留意優化問題。同埋以暫時我地內部測試既結果黎睇，玩到 _ _ 既配置基本都會玩得到。而且順d

食雞？

應該係

某隻上年熱門我指

洗咩咁避忌呀
好正常嘅發言啫

連登可以咁樣商業宣傳？

Just 9up

ok留名支持

支持咗先

多謝你既意見 我地會諗下可唔可行

希望成品會係一隻有不停玩落去嘅game

支持本土創作

我地會朝住依個目標做

加油
支持你
但舊電腦表示玩LOL都要開低效
應該玩唔到你隻驚了

岩岩課左跟住down埋黎試 有幾個建議
1 希望會有第一人稱 如果唔係其實同wall hack無分別
2 mosue sensitivity無得改 用唔慣個sensitivity下下要去轉dpi好麻煩
3 唔明點解會enable左mouse acceleration 完全無法精準地aim
4 唔該熄左montion佢 頭都暈

2,3,4都係fps game死症 如果唔搞好真係無gamer玩
都希望可以幫到你改進隻game 加油

多謝巴打意見。
1）我地都有依個打算，但最開始我地可能只會先推出第三人稱吸引（比較無咁hardcore）多D玩家。因為若然分開兩種模式，能夠匹配到的玩家將會減少。所以我地會先出一個模式，集中玩家，當夠playerbase時再做。關於第三人稱視野wall hack 我地都有考慮過，所以都有D設計去令佢盡量唔會有優勢。
2）未來正式遊戲一定會有，係依家既版本入面可以透過j/k , n/m 黎分別去較第三同第一人稱既sensitivity。未來會有平時既setting方式。
3）依個可能係build setting度我地應該唔記得較返，比ue4 default 左。多謝巴打提醒。
4）出既時候會有option較，抱歉依家個版本無提供到

我地自己本身都係gamer所以一定會好留意返依D野，抱歉依家我地未做得夠好
多謝巴打非常認真既意見

支持香港 game 加油！

其實唔係認真意見 我開左game行幾步 aim幾aim就熄左game
如果有updata我都會down黎試

想問吓個battle pass入面會有咩

你地而家demo個配置需求高唔高
我部電腦玩Fortnite同LOL都要開低效
玩唔到PUBG
玩唔玩到你地隻驚

玩到既我陣間課350

無 三個窮學生（嚴格講有兩個唔係學生）

先抱歉無係KS寫清楚
Battle Pass 既reward入面會有skin，premium currency（真錢買），in-game credit(打到返黎既game錢）
依啲會係根據你既battle pass進度unlock而得到，例如打夠某個場數之類咁解鎖。

多謝支持

現階段未肯定到個配置係點，玩到PUBG應該可以玩到。我諗你可以先試試Demo既順暢程度

今日同女朋友特登行過黎睇睇
有香港主場真係好吸引

但係 「大逃殺+情報戰」 同 「香港」關連性好似唔夠強
「大逃殺+情報戰」呢種玩法 場地無特別限制
冇左係「香港」玩嘅意義
如果有故事背景 應該會流暢好多

強烈建議出個金鐘政總場
仲有香港防守重地PolyU

另外想讚下個風扇
行完去食吉邊 間吉野家冷氣好熱
全靠風扇仔吊命

想靠連登賺錢？

有去玩過你地既DEMO，射擊感唔錯，但飛索果下有啲虛，無乜力量感，等待你地調整。
總之，Ｇ持！

係要認住樣果位 ？

我地睇緊Poly條link ，好似都未嘗不可 不過要再研究下，因為暫時未係好肯定要整某幾個地區既實景之間混埋一齊，定係某個地區100%重現。

依個我地應該會做返個survey睇下大家既意見。
多謝巴打既支持同意見

試完demo
用1050ti有啲lag
同埋瞄準應該要有得set toggle 定 hold住

點都好
都會課返百幾蚊支持本土製作

多謝巴打支持。
到時瞄準一定會加返依類型既setting

關於lag方面，可以試試禁實/ 掣 既時候禁home，睇下會唔會好啲。

我地都想再收集多啲唔同既意見去睇下點樣提供唔同既畫質設定黎提高流暢性。

如果可以100%重現就好
一黎 個親切感更加強
二黎 熟果區既人有個天然優勢

LM跟進

Marketing角度黎睇你地好似好刻意要differentiate自己同battle royale咁
其實你地定位本身係intel戰，
仲要有重生系統
一啲都唔似pubg/fortnite呢啲純鬥槍法+運氣嘅game
反而我會幾擔心搶intel能力同槍法中間個平衡
如果啲intel唔夠重要嘅話隻game去到後期啲經驗玩家就會齋靠殺人去打
咁你就冇咗你最重要個元素

幫你推下

多謝巴打意見
換個角度睇，其實CS裝拆炸彈又何嘗唔係殺晒敵隊會贏 當然我地會留意依個平衡，但槍法一定會係我地主打既野。

因為琴日有巴打提出左Mouse acceleration同Motion blur既問題
我地已經Update左一個新既版本,將上面2張野移除左
黎緊我地會Update埋Toggle/Hold既設定

大家可以去Kickstarter到下載我地新版本既Demo

可唔可考慮調整一下飛索個physics

我見到條片入面個player
飛索attach得太快
而且飛行途中轉身仲可以咁穩陣咁順 有啲奇怪
咁急轉身理應會失平衡左邊身撞牆
而且瞄準嘅精確度應該比地上移動時低

宜家浮吓浮吓有啲「太空感」
所以我明點解有巴打話似jetpack

多謝巴打意見 我地會研究下點樣改善依個問題

好想知邊兩個課咗$7800

有一位係好有心黎到現場課既巴打
我地果刻非常感動

支持
希望到時大熱唔好搞到bluehole咁
Server又廢又多掛

同埋有無諗過擺reddit?

整YouTube trailer 再係stream到donate 比shroud問佢意見

幾時有得玩

希望你唔好玩
引唒成班on9小學生
搞壞唒個fan base

哈哈

其實開左個subreddit但暫時無人流

無心搞串呢個post
首先你自己個channel d觀眾係咩人大家都好清楚
其次就係人地樓主一早有講到幾時early access
你自己明顯無睇唒又係到問問問

預計Close Alpha會係黎緊兩個月開始

開post係 FPS/ battle Royale subreddit宣傳？

補充返，Early access 就會係年底，盡量會係11月出到。

你唔係會信呢d stat ?
你未夠18睇AV會唔會話自己未夠歲數
稍為有少少腦嘅望下你個 chat room/comment section/ Skype call in 入嚟d人都知咩事
我唔會再覆你 因為呢d搞串個post 不了

所以全世界數據都係假 ?

係咪有巴打miss咗KS條link

加油巴打 你地好有心 專登login 支持你地

backed

多謝支持
會繼續努力

下次用翻依個ac啦

back完推吓先
我見好似唔係好多人back 咁
樓主宣傳個方面真係要比返d 心機

期待
好想瘋狂課金啊

我地會比心機

真係要搵d出名既人試玩吓
唔係叫你搵大J笑波子之流
可以試吓其他youtube channel既
雖然難
但對宣傳好有幫助